寂寞在流動 某些真的假的夢

會唔會去左黑洞？

幽默感真係唔可以…

唔爭氣笑左

誰人輕輕留下負皮